NIKE鞋款一問

借問聲依對係咩款來.感謝解答

97

好撚㭍

咩97？

一舊柒頭

太毒未必識欣賞

hi

好柒